[鳩UP] 如果電話都可以砌機 咁多位連登仔點揀？

有一日 我喺度諗 電腦都有得切機啦 點解電話唔得姐

去參考每部電話嘅優點（例如pixel 5金屬機身) (ios好smooth嘅畫面)etc.

如果他日呢個FF真係成真 咁多位連登仔會點揀 去打造出最符合口味嘅電話呢

例如

選項:

CPU:S765/S888/S870/A14 etc.
OS/UI: one ui /原生an/ios etc.
機身 : 玻璃/金屬/塑膠
Size: ?吋
特點: 防水/touch id/face id /3.5mm

Price:$？

仲有其他諸多種類嘅選項

大家不如FF一部最啱心水嘅電話

android spec但用ios

Project ARA

一樣砌返ios +a14 cpu

有陣時An 都有啲機身其實係好正 其實s7/note 7 個機身真係好正

當年Note 7出嗰陣話係打低iPhone㗎
點知爆炸咋嘛

其實Pixel 5唔係金屬機身

有啲鬼佬去深圳自己買零件砌

神早就有啦

Google自己都收返個idea唔玩

切你老母

其實已經有電話廠商客製化電話嘅材質

我9 up只不過係 客制化所有野 切機都係決定機箱嘅大細 display Card 同Cpu 有冇RGB嗰啲

點解唔可以套用落電話嗰度呢

語音輸入佢揀咗做一切個切

砌我老母

如果大趨勢邊咗砌電話
下一部機我一定買iPhone

三星做唔住一定又玩cost down
自己砌一定又厚又重又大舊

砌返部iPhone 12 pro max出黎

google D marketing 差samsung, apple 十幾皮
利申:moto fans

關咩事
project ara都未到user facing階段
只係一個concept
Moto = 支那Lenovo

係得成本問題者
你識整都可以diy